連日落雨，會否令你重新愛上太陽伯伯？

唔會